［內鬥完未］黃店Fasttaste被收鋪 點心籠做唔住 申子居酒屋捱到仆街都仲被抺黑

點心籠FB已摺

轉場囉

其實而家收舖未嘗唔係好事

一街都係吉舖

裝修一來一回都冇咗十幾廿個

推

除非又搞事
請各位唔好再回渣哥既post
多謝合作

喇沙仔單野都冚曬啲post啦

最近1個月食咗幾次點心籠，突然就拉了閘

之前話疫情拉閘
之後開返

唔好諗住捱住做，黎緊經濟仲差

個位同裝修都唔得轉場做外賣好過

點心籠

從來內鬥停唔停決定權係喺新光水陸渣jam度⋯

Btw 點心籠真係好可惜啲嘢堅好食 申子居酒屋一唔一定要飲酒 宗教關係唔可以飲酒

睇學生妹流出片好過睇呢D廢文
by連燈仔

即係佢唔可以一邊set road block一邊壓榨手足？呢啲嘢係好難有證據所以唔使證據都當係 另一邊廂俾人壓榨嘅員工講曬成個店舖運作就係咁證據證據？

就算有幾多人過嚟 我都可以逐個逐個覆 但求大家可以睇曬發生咩事再討論

黃店生存唔到更加重要嘅係資源錯配 申子又欺壓手足又貴 食物質素又唔係特别高 到呢一刻仲有人可以話我分化黃店而唔係幫襯有需要嘅黃店

食過幾次sosad

走啦屌你老母

你冇入去做過梗係大大聲 由頭到尾 香港根本就唔應該有你呢啲講嘢無power又無point嘅人存在

好撚慘呀
比人榨壓但屈做五毛